6月12日 帶咩出街好？

鑊鏟？
煎pan ?

整大個CONDOM彈撚番d胡椒噴霧過去

酒